tg/telegram 純音樂channel

一個鋼琴同超小量的結他純音樂channel

由一個中文都未講好的混血兒，同一個鍾意彈琴的男生，想搵共嗚，有一個個屬於音樂的故事，就係鍾意彈琴，開心就好了
呢道有2個得閒鍾意亂彈鋼琴的小屁孩，有個有時仲會亂彈下結他，一個純音樂channel，每個月一定會有一次公開俾人落一次order要咩歌（only piano），有興趣join下，想搵班有興趣的人來聽下我地亂彈🙈
@kai_children_piano

hi

會唔會自己作曲彈?

會

.

谷link在此，歡迎share出去

如果入唔到請安裝 telegram x

出街唔好玩手機(萬人谷)

⚽️欠債要靠賭博來還🐴

食用情報谷

遊戲台(AN/IOS/PS4/XBOX/PC)

新增旅遊台